{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101527",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 덴 바스타 호텔(범천점)"
    },
    "text": "西面の新規ホテルであるデンバスタホテルです。 ホテルは総客室数45室で構成されています。 近くの電車駅としては釜山2号線のムンヒョン駅、釜山1号線のボムネコル駅、釜山2号線の国際金融センター・ブサン銀行駅、釜山1号線のボムイル駅があります。 韓国語が案内支援可能な言語です。 連泊予約はスタンダード以外のすべての客室で可能です。 ただし、一部の客室のシャワー設備にはひまわりがありません。 客室ごとにコンピュータ施設が提供されていますが、PC仕様はi5にラム16ギガで、グラフィックはGeForcegt1060です。 マウスとキーボードはゲーム用に提供されますが、一部のゲームは動作しない場合があります。 客室は2022年1月に新装と寝具、防疫用スプレーが備え付けられています。 入室および退室時間は曜日と客室状況によって運営され、特定時間以前は入室できず、貸室料が請求されます。 客室は基本的に2人基準です。 追加人数は平日には1万ウォン、金土日祝日には2万ウォンの料金がかかります。 駐車は全客室に1台まで無料で、ヤノルジャ会員特典のような特定の場所では駐車料金が発生します。 入室の際には身分証明書の提示が必要であり、未成年者は入室できず払い戻しもできません。 夜間に騒音や器物破損が発生した場合、強制退室措置がとられます。 ホテル内部は禁煙で、客室以外には各階の廊下の端に喫煙エリアがあります。 周辺には凡一駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、BIFC、ソミョンジュディス太和、ソミョンロッテ百貨店、市民葬儀場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの総客室数は45室です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの近くにはムンヒョン駅、ボムネコル駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、ボムイル駅があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルで話せる言語は何ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルで話せる言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルで連泊予約はできますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは連泊予約はスタンダード以外のすべての客室で可能です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの一部の客室には何がありませんか？",
            "answer": "デンバスタホテルの一部の客室にはシャワー設備にひまわりがありません。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室にはどのようなコンピュータ施設がありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室にはi5のPC仕様で、ラムは16ギガ、グラフィックはGeForcegt1060のコンピュータ施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室ではどのようなゲームができますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室ではゲーム用のマウスとキーボードが提供されますが、一部のゲームは動作しない場合があります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの客室はいつ新装されましたか？",
            "answer": "デンバスタホテルの客室は2022年1月に新装されました。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの入室および退室時間はどのように運営されていますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの入室および退室時間は曜日と客室状況によって運営されており、特定時間以前は入室できず、貸室料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの追加人数料金はどれくらいですか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは追加人数は平日には1万ウォン、金土日祝日には2万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは全客室に1台まで無料で駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの入室時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "デンバスタホテルの入室時には身分証明書の提示が必要です。未成年者は入室できず払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルでは夜間に騒音や器物破損があった場合、どのような措置がとられますか？",
            "answer": "デンバスタホテルでは夜間に騒音や器物破損があった場合、強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "デンバスタホテル内部は禁煙ですが、客室以外の各階の廊下の端に喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "デンバスタホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "デンバスタホテルの周辺には凡一駅、国際金融センター・ブサン銀行駅、BIFC、ソミョンジュディス太和、ソミョンロッテ百貨店、市民葬儀場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 762
    }
}